Ahrtal - Klosterruine Marienthal & durch die Weinberge
Schwierigkeitsgrad: Leicht
Streckenlänge: ca. 6,3 km
Wanderzeit: ca. 2:35
Höhenmeter: ca. 190 m
Startpunkt: kostenloser Parkplatz hinter Klosterruine Marienthal


https://www.komoot.de/tour/1352402937